一次性飛機杯用完你地會唔會洗完下次用

我覺得好難洗得好

點解要洗
直接再插咪得

你kfc戴完手套食雞翼
會唔會洗乾淨下次用？

講明一次性

一次性就用一次
窮就用返手打啦

condom先會

咩牌子

邊度有得買

Lm

使乜洗,試過有frd去camp帶去,四條友輪流齊齊插再中出都係咁啦,同玩多P一樣之嘛

p.s. 第二日再輪插多次

點解唔四條友互插

有無咁岩

飛機蛋用完掉好浪費喎

我係你個fd

一乜撚嘢次性呀

呢個形容詞陣支那味濃到

咁應該點講
大文學家

咁都有相認?

非基